點解咁多人會唔明差一秒係咩事

係咪咁蠢啊
好明顯係講緊成條片好大機會就唔係原片囉